一人一個連登功能wishlist

政治取向識別

好似 巴 絲 咁

Default = 冇政治取向

熱狗
飯民
青山城邦

公民黨
香港眾志
本民前

= 本土狗
= 泛民豬

Pish

再pish

俾錢去P牌

好提議
可參考 reddit r/PoliticalCompassMemes 做法

有冇圖參考